［請廣傳！］新城市廣場職員帶狗入城！

片已 Backup

有相為證！

有埋職員證！
仲想講大話？

請各位Share！
唔好比大話得逞！

Share!

Push

我唔敢以後再買新鴻基股票

我屌呀

推

係咪好嬲？
係就繼續Share啦！

push，新鴻基仆街死

我無野講

我冇嘢講

新城市 出賣港人

新城市仆街死

垃圾新鴻基

屌 出賣港人

push

屌你老母好火

唔好廣傳！！！！
要用黎做文宣
新城市個post可以用黎做文宣！！！！

佢地d仆街野我地圍內知就得！！！我

我無嘢講

千祈唔好將條片 加caption 放去啲商戶facebook同埋email佢哋
如果唔係佢哋 問商場申請賠償就麻煩
就算今次claim到保險 以後保險費都會多好多
特別係 我驚有人唔小心 唔記得室內唔可以食煙 整到個灑水系統

新鴻基講到明冇報警既話

咁警察即係私闖私人地方進行驅趕行動？

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

即係呢場混亂係邊方蓄意做成的？

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

有人認到個職員係佢

推呢個
我建議， 由依家開始， 得閒就去鳩嗚。
抗議新城市帶狗

人揸500,000新鴻基股
Bye bye 唔玩lu

新城市一向都係咁
唔係第一次，2016年已經因為要優先接待大陸團清場趕香港人走

嘩屌

咁大鑊！？

呢條片幾點既事

因為 一整到個灑水系統會即刻疏散人 對生意造成好大影響
你估佢會唔會減價 叫啲商戶續租

新城市好恐怖，聽日開始唔敢去

繼續推

no comment

唔確定
大約係9點幾

繼續推~

Push~

出面仲有人想幫新鴻基澄清

幫佢老母